做人無公關，其實可以點生存？

屎都無得食

？？